當你成為廿四孝男朋友後，你的女朋友會怎樣？

你的女朋友會想要一個廿五孝男朋友

會變25孝女友

派帽

駁唔到

會俾帽你戴

帽事既

樓主講得好岩
當你所有付出都變成理所當然 你既付出已經唔值任何野

真。派帽

跟住佢同你講
錫我既愛我既好既我唔珍惜
壞既衰既我就死心塌地

你對我太好喇 我配唔起你
我付出唔到相同既比你
我好大壓力 你去搵個同你好d架啦

會覺得你太煩